既然叫得自己人,大家都明,唔使執著係邊邊既人

叫聲自己人就唔拉就係差佬有問題
明未?

推，今日行動post